今朝屯公單4車，比手足更成功

屌你老尾，識唔撚識揸車嫁！
你一個Mistake就成個屯公癱瘓左

好撚爽，又可以訓耐啲，慢慢塞，唔驚

究竟咩事

塞緊

睇嚟今朝好多大佬打隔離po龍翔又撞

成個鐘咁制

又遲到

搭緊車其實無所謂，正當理由遲。定公司差你一個搞唔掂？

揸緊車重慘啦， 放鬆啲relax.

深井個隔音屏前，4車TA

腦細:點解唔早d出門口，係佢撞之前行過咪冇事囉

點解放工要返屋企？喺公司過夜咪得

手足

咁你重幫佢捱？
識人進修儲經驗快啲走咗屌。

大三罷

一聽到呢句就燥，個啲冚家鏟好享受返工嫁喎。

望落車既傷勢都唔重，但call曬白車

多謝手足
影完張相三十秒架車壞撚埋

我想番工.jpg

認真朝早炒都飛起都係你自由
放工時間咪撚炒

點解呢個位成日撞，明明直路

因為落斜?

屯市前minicooper快線壞車
之後撞深井
入汀九橋前巴士站再壞車
前中後段攬炒
入觀塘既龍翔道又撞車

架mini應該湯得
無15年都應該有20年 揸出黎獻世咩

呢啲係三罷既話就掂撚曬

屌佢老母壞車就泊埋啲啦
咁撚細部係都要牙住成條線